[唔好俾佢停] Beneath this HELMET is more than flesh !

香港警察已經沒有維持治安保護市民嘅能力！
香港人必須要保護好自己！

當戴頭盔 帶防具出街變成日常，我地就等於成為義士嘅保護傘！
呢兩日已經零星見到同路人戴住頭盔返工！
唔好俾佢停！跟住落黎要行嘅路仲好長！我地要並肩作戰！

已經有手足開始嘗試建立民安，但普通和理非市民都有機會遇上危險！
當我地大家都隨時有防具，就可以互相照應挺身而出！
同埋！！
戴頭盔唔係淨係保護自己咁簡單，而係一個訊息！
話俾大家知，我地仲堅持緊！
We are Hongkonger and we are everywhere!
Beneath this HELMET is more than flesh, beneath this HELMET is an idea
And Ideas Are Bulletproof !

X

巴打戴左頭盔

絲打都戴左頭盔

連民主女神都戴頭盔

你點可以唔戴頭盔？！

上一個post：
今日已經見到有人戴頭盔返工！唔好俾佢停！香港人要保護好自己！

我今日都戴左，希望見到你！

多謝戰友！

推

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員